原來香港社會仆街到派錢比窮人都唔比

難得有有錢人用直接方法派錢比窮人
咁都話犯法
係咪要屈死你班窮人先安樂？

港共政府就係想窮人一世做地底泥

可悲既係一堆連登仔附和政府

支持幣少

林病比錢乞衣應該拉佢

派得果三萬叫有錢人

咁你俾我，得把聲

李嘉誠一毫子都無派過
咁佢又係咩人

政府連$4000都唔想俾

如果派果時好和理非咁好有秩序 會唔會有大止驚章

窮有好多原因，有啲真係唔抵幫，如果你派錢呢個行為會造成危險既話，拉硬你

有錢人做善事係唔會開名

以我所理解ge 有錢人

邊個有錢人派過錢?
搵到一個我切七丁

執左幾舊水就唔洗做地底泥？😂

$4000都仲未收到
仲要幾十蚊行政費

既然係咪都做地底泥
點解唔執?
用黎叫雞都好

數到ge有錢人夠將你條丁做肉餅
你反醒下點解唔派比你好過啦

話咩幣少靠呃人錢發達嗰d仲好笑
各大地產商夠靠屈死你全家+後代搵錢啦, 佢地派錢你係咪又唔執呀？
人地派錢比你班窮人仲咁撚多野講
on9

例子呢?
有無呀
你咪撚話係林鄭呀

李嘉城咪有lol
無free lunch ge傻仔

咦？啲酸葡萄去晒邊？

唔好講咁多廢話，弊少叫你去警署聲援，快去啦，咪做鍵盤戰士喇

口爽荷包立。

係唔比又點？你想點先

重點係佢派錢既方法不妥 唔係佢派錢唔岩 渣哂靚車出黎派俾啲窮人係咩心態 優越感定真係想幫人？

4000蚊又唔係人人都有，叫咩野派？

睇到有第二層樓收租就無份

但總有連登仔覺得條友當啲人係畜牲咁係無問題

華人社會法律係講心態 你心態有問題就有罪

心態上 法律上 都輸 公眾派錢啲人一窩蜂去搶去拎 有人受傷邊個負責 擾亂公眾邊個負責

吹啊?

政府打手全面進場

佢幾時有派錢呀七頭
學校贊助果d 叫派錢?

吹咩吹 幣少都冇機會吹到我 因為都俾人塔咗返去

學校資助叫學資
5000係另外計 傻仔

佢劫富濟貧冇人會屌
但佢劫貧濟貧喎
實屌到佢陷家產

邊撚度有5000現金即派呀傻西
我講贊助係港大李嘉誠醫學院果d 濕鳩樓呀

條友D錢靠呃返黎
咁樣派錢都可以帶光環就真係香港已死

係勢貪濟貧
on9想買曠機發達果d 叫貪心傻西

假膠佬
睇多d新聞啦

汁咗4舊

講真 派錢俾窮人係好事 但佢擺明係博宣傳 你用下個腦諗下啦

唔派畀我，抵啦。

宣傳到咩野？
自己係痴線佬？

仲有班傻仔幫佢出聲先好笑

引起公眾混亂
之前支那黃埔江啲人以為有人派錢
搞到人踩人死好多件

表情撚
就係上電視同報紙，等全世界都知佢係痴線佬。

政府派錢都有人反對
呢個世界真係有正必有負
我相信呢個世界有真理

我反對4000蚊有樓收租就無份

好似歡樂滿東華。

下次政府派錢,我都投反對先

買部N手林寶呃完咁多人錢再派幾皮嘢出嚟搏完上報就有咁多支持者，呢盤生意真係好做

有錢人做善事係唔開名，因為從來冇做過

你去問深水埗啲窮人睇吓佢地寧願好似幣少咁派，定係排隊一日攞一張
窮人理得佢咩心態咩，有錢執就得啦

無錯 明哥派飯又唔見差佬理

搵佢買礦機嗰班友唔知見到幣少攞自己啲錢去派有咩感想
個filecoin仲跌到谷底

一個老千呃鳩人錢
再用受害者啲錢亂派做宣傳
宜家俾人捉鳩左 仲有人當個老千係大慈善家？

其實無人當佢慈善家，只係有錢就執無咩野問題。

同有班窮撚居然屌人掉得少錢，講到自己好似好多錢咁。

利申：無執過，之前完全唔識佢

認真一問，如果我想係深水埗派錢，有咩合法途徑？

沖去比人撚狗

入馬會投注

樓主反社會人格？？

原來警方呼籲啲人拎返啲錢去差館

正一乞兒兜嗱飯食，幾舊水俾人開心吓都唔得

窮人一生不嬲係用尊嚴換錢架啦，打份牛工唔係咩

我都唔明派錢有咩好屌，搶錢就話姐 啲道德撚咪唔好撚去執囉

搞多次金融風暴等香港班窮人死曬算啦

理性討論,咁樣派錢你睇d人周圍執,衝哂出馬路,爬哂上車上屋簷,d人撞黎撞去,有人執到被人搶。咁撚混亂,今次係好彩冇乜事,點知下次會唔會搶錢打交,衝出馬路執錢俾車撞,爬上屋簷執跌撚死

咪係
好過某政府派4000到而家冇左影
成萬億倒落海咁撚快

政府唔派，私人都唔可派

應該唔想派

派錢破壞公眾秩序(搞到啲窮撚冇得再漫無目的咁喺街行 要彎低腰執錢)喎
抵死啦條派錢佬

唔關社會事啦，諗諗邊個話要拉要鎖，唔通係個社會咩

nope，佢應該係講弊少

冷靜少少，將來既野邊個知道呢係咪

坐直昇機派錢,唔係解決大肅條既方法咩

連登仔真係牆頭草
一邊睇唔起啲假金融倫敦金加密幣
一邊就要拎要執要奶個啲人既錢

係派既方式有問題
又唔見以前中環派錢個傻佬有事？
一個跟一個咁排住隊拎，
又咪派完個個講多謝收工。

係，最好死晒佢。

執錢嘅唔一定係窮人黎，只係佢貪心啫

幾多人靠股票地產發達
炒iphone都賺好多啦
都係派錢宣傳嚟

引起人踩人

都係派錢者

李嘉誠上年屯元天東涌中六學生一人5000 唔係叫派？ 唔通又叫贊助？

除左實地派真錢外
社會上都發展左好多文明方式的派錢方法
但看歷史
只要係為宣傳而派錢的方式
最終都會令社會大部分人受損
少數人受惠
多數窮人更慘

文明派錢例子

地產商派錢：樓市升值，業主賺到笑
金融機構派錢：股票股市又升值，股民發發
IT界派錢：炒iphone，比特幣暴升（比特幣的匿名特性，吸引好多黑客做電腦加密勒索，如 wannacry，同毒販做毒品交易，避開警方拘捕）
各項抽獎活動

理由
羊毛出自羊身上，派錢受惠通常係少數。但背後就係想宣傳，希望氹大量水魚傻仔，用貴價買佢產品。呢類派錢活動，只係化左妝的澳門賭場。 所以最終社會整體一定係蝕多賺少。

所以實際係，社會越多派錢活動，窮人會更多。

澳門派錢：表面人人受惠，實際只有澳門人受惠。班澳門吸引大量的香港人和大陸人傻仔去賭，不少賭到傾家盪產。澳門政府向市民派的錢，就係香港班水魚和大陸班水魚吸過來。對全球人類而言，澳門派錢活動，都係賠多賺少。

你收錢返工 咪又係隻狗
攞黎講
你以為你老闆唔係當你畜牲咩

正常返工賺錢有咩問題，你係都要當自己係賤畜去執錢無人會阻你，但會笑𨳊你係畜牲者

你拎呢個比喻都戇鳩鳩，返學啦畜牲

俾你係膠登仔 出黎叻叻豬搵3皮一個月
你咪又係老闆一隻狗
返工賺錢無問題呀
係香港做奴工嘅都係隻狗
你可以幾有尊嚴呀
咪笑撚死人啦小學雞定大學牛呀你

你係都拎返工同執錢比

睇撚死你都係食老綜嘅廢青

柒少陣啦
駁唔到就講廢話
你返工受老闆二分四
出賣自己嘅時間 精神 甚至肉體
老闆叫你hand hand 你敢唔俾?
你敢唔俾過年唔洗留係度啦
你有咩尊嚴呢
都係一隻畜牲 一隻狗
你嘅時間被公司買左架啦

支那土豪都係咁派錢，建議你移民返支那做狗

中美和好，反中撚炒哂車

要做到真焦土，就要加入建制